點解無端端唔理我

我有做錯啲乜咩
起碼都講下死因吖

走得早已經好好彩

巴打唔問下佢咩事？

因為你唔係處

我有試但得自己死纏爛打嘅感覺真係唔好受
唔想離開佢身邊啊

你個名

我都試過,
事實就係唔夠鐘意你
人地有其他更好既可以/想簡

係嘅 我自己條件真係唔好
咁人地唔要 又啱wor

驚你誤會

因為佢唔想搵你囉

想走總有藉口

因為你太on9